莫拉達淨係識用個頭入波

不過盧卡古連波都入唔到

夠啦 識入波就得

我地盧卡古不屑用頭入波

弱隊殺手啊人地

不過今場對車仔係強隊

唔知去左邊

岩